<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maria Pita DEFcon</title>
    <link>https://uxio0.github.io/mpdefcon_web/index.xml</link>
    <description>Recent content on Maria Pita DEFcon</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Jan 2017 15:23:11 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://uxio0.github.io/mpdefcon_web/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Colaboradores</title>
      <link>https://uxio0.github.io/mpdefcon_web/fixed/colaboradores/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2017 15:23:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://uxio0.github.io/mpdefcon_web/fixed/colaboradores/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;colaboradores&#34;&gt;Colaboradores&lt;/h1&gt;

&lt;h3 id=&#34;únase-a-los-colaboradores-de-maría-pita-defcon&#34;&gt;¡Únase a los colaboradores de María Pita DefCon!&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Inscríbase mediante el siguiente &lt;a href=&#34;http://colaboradores.mariapitadefcon.es&#34;&gt;formulario&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;por-qué-puede-interesarle-colaborar-con-maría-pita-defcon&#34;&gt;&lt;strong&gt;¿Por qué puede interesarle colaborar con María Pita DefCon?&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Asociar su marca&lt;/strong&gt; personal y/o comercial al concepto de seguridad &lt;strong&gt;genera confianza entre sus clientes&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Asociar su marca&lt;/strong&gt; pesonal y/o comercial a la &lt;strong&gt;visibilización e integración de la mujer en el entorno laboral&lt;/strong&gt; es siempre una &lt;strong&gt;apuesta segura&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Si su empresa está relacionada con el mundo de la seguridad informática (administración de sistemas, redes, telefonía, auditoría, análisis forense, calidad, desarrollo software, abogacía, vigilancia, investigación privada, etc.) puede:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Hacer nuevos contactos&lt;/strong&gt; profesionales y comerciales.

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Tanto la &lt;strong&gt;publicidad&lt;/strong&gt; como el &lt;strong&gt;networking&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;generan&lt;/strong&gt; multitud de &lt;strong&gt;sinergias&lt;/strong&gt; en eventos especializados.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;En donde se detecta una &lt;strong&gt;necesidad&lt;/strong&gt;, hay una &lt;strong&gt;oportunidad&lt;/strong&gt; de negocio.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;¡No lo deje pasar, colabore y acuda al evento!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Atraer&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;a&lt;/strong&gt; &lt;strong&gt;nuevos talentos&lt;/strong&gt;.

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;En el mundo de la seguridad, los candidatos con perfiles adecuados y disponibles son escasos y &lt;strong&gt;es habitual que ofertas de trabajo relacionadas&lt;/strong&gt; y a priori interesantes &lt;strong&gt;queden vacantes&lt;/strong&gt; por falta de los mismos o que tarden mucho más de lo esperado en cubrirse, con las consecuentes pérdidas para el negocio.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Si la montaña no va a Mahoma&amp;hellip; Colabore, acuda al evento y tendrá la oportunidad de ser usted mismo el que &lt;strong&gt;seleccione a los mejores&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;cómo-puede-colaborar-con-maría-pita-defcon&#34;&gt;&lt;strong&gt;¿Cómo puede colaborar con María Pita DefCon?&lt;/strong&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Actualmente &lt;strong&gt;contamos con varios modelos de colaboración&lt;/strong&gt; disponibles, aunque &lt;strong&gt;estamos abiertos a nuevas propuestas&lt;/strong&gt;. Si tiene una propuesta interesante &lt;strong&gt;no dude en contactarnos&lt;/strong&gt;. Estaremos encantados de atenderle.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;niveles-de-colaboración&#34;&gt;Niveles de colaboración&lt;/h3&gt;

&lt;h4 id=&#34;nivel-bronce&#34;&gt;Nivel Bronce&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Logo tamaño Bronce en la web y resto de material publicitario.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;nivel-plata&#34;&gt;Nivel Plata&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Logo tamaño Plata en la web y resto de material publicitario.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Esponsorización exclusiva de una de las charlas de nivel local.*&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;nivel-oro&#34;&gt;Nivel Oro&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Logo tamaño Oro en la web y resto de material publicitario.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Esponsorización exclusiva de una de las charlas de nivel nacional.*&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;nivel-platino&#34;&gt;Nivel Platino&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Logo tamaño Platino en la web y resto de material publicitario.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Esponsorización exclusiva de una de las charlas de nivel nacional.*&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Derecho a montar un expositor durante el evento, con espacio reservado para el mismo y buena visibilidad.**&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;nivel-diamante&#34;&gt;Nivel Diamante&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Colaborador único.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Logo tamaño Diamante en la web y resto de material publicitario.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Esponsorización exclusiva de una de las charlas de nivel nacional.*&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Su nombre figurando conjuntamente en el nombre del evento.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Ejemplo: María Pita “Colaborador” DefCon.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Las esponsorizaciones exlusivas se asignarán por orden de colaboración y petición expresa. El ponente seleccionado se reserva el derecho de veto, en cuyo caso se asignará el siguiente en la lista de solicitudes por prioridad remitida por el colaborador. ** Para PYMEs dentro de las categorías Micro y Pequeña (ver tabla) es posible beneficiarse de un 10% de descuento extra compartiendo expositor. Consultar con Organización.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;otras-colaboraciones-posibles&#34;&gt;Otras colaboraciones posibles&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Combinado con cualquiera de los niveles anteriores&lt;/strong&gt;, puede colaborarse también de las siguientes maneras.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;colaboración-taller&#34;&gt;Colaboración taller&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Esponsorización exclusiva de una de los talleres impartidos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;colaboración-mesa-redonda&#34;&gt;Colaboración mesa redonda&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Esponsorización exclusiva de la mesa redonda del evento.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;El colaborador tendrá derecho a:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Establecer la temática.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Establecer la persona moderadora.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Invitar como participantes a todos aquellos representantes que crea relevantes.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;colaboración-concurso&#34;&gt;Colaboración concurso&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Esponsorización exclusiva de uno de los concursos del evento.

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;El colaborador se encargará de la organización del mismo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Organización técnica, jurado y premios quedan a sus discreción.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Altamente recomendado para aquellos colaboradores que estén buscando perfiles de seguridad.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sugerencias premios: ofertas de trabajo, cursos u otro material de seguridad, etc.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;colaboración-café-comercio-justo&#34;&gt;Colaboración café comercio justo&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Esponsorización exclusiva de uno de los cafés de comercio justo del evento.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Recomendado para PYMEs de pequeño tamaño.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h4 id=&#34;colaboración-evento-ponentes-y-voluntarios&#34;&gt;Colaboración evento ponentes y voluntarios&lt;/h4&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Esponsorización del evento para ponentes y voluntarios.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Asistencia al propio evento.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Recomendado para PYMEs de tamaño medio.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;colaborador-fiel&#34;&gt;Colaborador fiel&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;En sucesivas ediciones existirá la figura del colaborador fiel, que se beneficiará de un descuento del 10%.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;descuentos-para-pymes&#34;&gt;Descuentos para PYMEs&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Existirá un descuento para PYMEs que entren dentro de las condiciones de Micro y Pequeña de la siguiente tabla.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;Categoría de empresa&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Efectivos&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Volumen de negocio&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Balance general&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Descuento&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Mediana&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&amp;lt; 250&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&amp;lt;= 50 millones EUR&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&amp;lt;= 43 millones EUR&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;Sin descuento&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Pequeña&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&amp;lt; 50&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&amp;lt;= 10 millones EUR&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&amp;lt;= 10 millones EUR&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10%&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Micro&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&amp;lt; 10&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&amp;lt;= 2 millones EUR&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&amp;lt;= 2 millones EUR&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;20%&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Código de Conducta</title>
      <link>https://uxio0.github.io/mpdefcon_web/fixed/conducta/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2017 15:23:11 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://uxio0.github.io/mpdefcon_web/fixed/conducta/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;código-de-conducta&#34;&gt;Código de conducta&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Requerimos que todos los asistentes, ponentes, patrocinadores y voluntarios de nuestra conferencia estén de acuerdo con el siguiente código de conducta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La organización se encargará de que se cumpla durante el evento, esperamos la colaboración de todos los participantes para ayudar a construir un entorno seguro para todo el mundo.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;la-versión-rápida&#34;&gt;La versión rápida&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Queremos que esta conferencia sea una experiencia libre de acoso para todo el mundo sin importar su género, su identidad o expresión de género, edad, orientación sexual, discapacidad, aspecto físico, raza o religión. No toleraremos el acoso de ningún tipo a ningún participante. El lenguaje o las imágenes sexuales no son apropiadas para el evento, incluyendo las charlas, Twitter y cualquier otro medio de comunicación.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deseamos también que esta conferencia sea un ejemplo de práctica del hacking ético. No consentiremos ninguna forma de promoción de ciberterrorismo, cracking o de cualquier otra forma que no comulgue con la práctica de lo que comúnmente se conoce como hacking ético.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los participantes que violen estas reglas podrán ser sancionados o expulsados de la conferencia a discreción de los organizadores.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;la-versión-no-tan-rápida&#34;&gt;La versión no tan rápida&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Incluímos como acoso los comentarios verbales ofensivos relacionados con el género, la identidad o expresión de género, edad, orientación sexual, discapacidad, apariencia física, raza, religión, imágenes sexuales en espacios públicos, intimidación deliberada, acecho, persecución, el acoso con fotografías o vídeos, la interrupción sostenida de charlas u otros eventos, el contacto físico inapropiado y la atención sexual indeseada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Incluímos como hacking no ético toda forma de ciberterrorismo, cracking o cualquier otra forma similar que tenga como finalidad la de causar un perjuicio a terceros. Es decir, toda aquella forma que no comulgue con la práctica de lo que comúnmente se conoce como hacking ético.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Los patrocinadores también se encuentran sujetos a esta política. En concreto, los patrocinadores no deben usar imágenes, actividades u otro material sexualizado o que promueva el hacking no ético. El personal (incluyendo los voluntarios) no debe utilizar ropa/uniformes/disfraces sexualizados, o crear de ninguna otra forma un entorno sexualizado, o que promuevan el hacking no ético.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si un participante tiene un comportamiento que incumpla dichas normas, los organizadores de la conferencia podrán tomar cualquier acción que consideren apropiada, incluyendo advertir al infractor o su expulsión de la conferencia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si estás siendo acosado, ves a alguien que lo está siendo, eres consciente de que se está violando alguna de las normas anteriores, o tienes alguna otra preocupación, por favor contacta con algún miembro de la organización inmediatamente. Los miembros de la organización estarán encantados de ayudar a los participantes a contactar con la seguridad del sitio o la policía local, proveer escolta o asistir de otra manera para ayudar a quienes están siendo acosados a sentirse seguros durante la conferencia. Valoramos tu asistencia. Esperamos que los participantes sigan estas reglas durante la conferencia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span lang=&#34;es-ES&#34;&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/gpul-labs/roadmap/blob/master/docs/codigodeconducta.md&#34;&gt;Reconocimiento&lt;/a&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>good to great</title>
      <link>https://uxio0.github.io/mpdefcon_web/post/good-to-great/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2017 18:14:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://uxio0.github.io/mpdefcon_web/post/good-to-great/</guid>
      <description>&lt;p&gt;OMG this is so &lt;strong&gt;good&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>